有冇人好憎啲行行下無啦啦停低既人

今日遲左出門口，諗住跑去搭車，前面條友又係跑緊，點知無啦啦佢停低 我黎唔切反應停唔到，比佢搞到我成個人仆左街 勁樣衰
以後真係要小心啲無啦啦停低既仆街 而家左邊大脾同膝頭都腫左

通常直接撞埋去

不過唔明佢點搞到你仆街？

睇錯

痴撚線，做咩要跟人咁貼

比佢click到

其實係過緊馬路，佢企正路中心停低，無啦啦點會跟得貼

對唔住
我成日行行下先發現行錯路

呢啲垃圾死咗佢啦

行錯路停低我覺得冇問題，但佢都跑緊過馬路，冇啦啦係路中心停低就

我大脾膝頭痛到

啲廢老，行行下停係到㩒電話，真係累撚死人

至憎呢啲人 朝朝返工都總係會遇到一兩個

最衰樓下條路又鬼咁窄 想避開佢地都唔係易

以後真係要打醒十二分精神避開佢地無啦啦停低

我想試過，
通常急停果啲都係女人，
我都差啲撞埋去，
好彩我有運動底立即轉身閃開。